疫情日日留係屋企覺唔覺得好浪費青春

冇疫情果時都識唔到人 冇social
而家仲好 光明正大毒留屋企

悶囉

同埋好似開始星期幾都冇太大分別

冇疫情我都係單身
Btw疫情留係屋企耐左，
都幾depress

交配app

毒撚就算冇疫情都係浪費青春架喇

冇囡屌

冇仔溝

真係好悶 日日係屋企瞓到頭痛

覺得時間過得特別快 咁就九月

都係 好容易諗多咗野

有 但係唔係好夠膽見太多人